失戀問題，一律入嚟，齋呵照鬧

如果你係最近分手，但又想有人開解下，入黎同我地一齊放下負，傾下計

入link到留低TG, 會有靚女admin 加你入group

無愛可失 得不到相戀別說失戀

我唔使美容，亦唔買保險

推

輕輕推

想分手

填form

輕輕一推

Push

好中意一個女仔 對佢無微不至咁好
但佢最後揀番同1年前飛佢既ex一齊 佢話唔想貪新忘舊 但佢ex唔係都貪新忘舊咩?
我好唔甘心 點解好男仔永遠都唔會比人珍惜

會既會既，未有姐
好快會有

好多謝你但小弟無拍過拖 仍係第一次表白 咁樣比人拒絕輸比個ex 真係好傷 我怕唔夠膽再愛

推一推

點先可以失戀

周未推一推

啊！！！！！